La semantica analiza la delcaracion de variables, la creacion de funciones nuevas, la asignacion de variables,
los tipos de retorno, los cilcos, las condiciones, las expresiones aritmeticas, las invocaciones a funciones, las lecturas.
